公屋

因為家庭原因,我想問我可唔可以宜家申請住一人公屋先,過多幾年由一人公屋(未派到屋)轉為恩恤安置計劃?

唔該

可以

可以
EG 比老豆搞
父母吸毒
自己做雞

咁如果我grad咗,入息超過咗上限,但未派到屋,點算?......

你搵社工幫手好快上樓單人
到時入屋前會審
到時再遲工 忍1年
入樓就KO
仲有好多方法

我想問荃灣邊度可以申請公屋,我唔係好識看網上的名詞

申請上網就得
你要搵社工幫先可以特別處理

我現在是申請一人公屋,恩恤安置計劃要等過幾年先申請,交form是不是要直接交去九龍橫頭磡南道三號香港房屋委員會客務中心第二層平台,荃灣沒有地方可以交?

呢幾年近乎唔可能

?????????????

寄去咪得
其實你一人申請 要好嚴重問題先得
幾年後你收入唔過單人？
不如努力搵錢好過

1.寄去怕寄失
2.我grad咗收入會過單人入息,但不申請公屋,我可能買唔起樓

你有冇推薦醫生/社工先

暫時冇,過幾年可能有社工幫我......

直接攞白卡啦

不如你講下咩原因要恩裇安置

但我冇精神病....

家庭原因而令我冇地方住

你幾年後都畢業
你要等幾年先恩恤 搞黎都晒氣
你研究下其他出路比較好
你家庭問題真係好嚴重 應該唔洗幾年

其實全香港都可以用呢個原因
你要恩恤 一定要強力証明
開始覺得你只係想昆公屋

我的情況是:我和祖母一起住私樓,但我家拿綜援,等我祖母過世後,她的仔女會把私樓賣了,然後分家產,那時我沒有地方住了

叫祖母👵比左呢間私樓你。

當然不可以......

但我看得出你想......

我想申請公屋成功

Why not both ?

同步進行！申請公屋時間好長

我可以申請住單人公屋先,等我祖母過世了,我申請恩恤安置計劃,只要我祖母還在世,我就有地方住

咁就好

問題算解決到嗎？

不知道我有沒資格申請恩恤計劃,因為我gra咗,收入應該會過單人入息....

等到變老人家

平時冇睇新聞？

有

恩恤你唔使諗，唔係咩人間悲劇都唔會有可能。
就算你搵到社工幫你都冇乜用，反正都唔係佢批，隨時佢老細都過唔到。

我的情況不算人間悲劇?

有啲係老豆坐監老母做雞既後生仔都冇份，你覺得你會唔會有

得罪講句，你仲係咁既思為，畢業後都唔會成功得去邊

後生仔 ugrad 想排到公屋

早啲訓

未算
冇上報，冇暴力，冇死人，好難

比你慘既人大撚把
平時無睇新聞？都唔好講蝗

有死人

你祖母幾多歲

不如再詳盡啲？

白痴仔，當過左生後賴死唔走，上來收樓時就扮跳樓，再call埋記者上來，你估邊個驚d
好心啦，都唔係聽日死，而家開始搵定錢唔撚得既，一係就鬥無恥，坐係度唔會等到運到

現在66

我祖母死了

還有時，盡力爭取。

祖母有沒有不良嗜好？

我要努力讀書,然後叫價叫高D,自己買樓